有冇人去餐廳食扒嗌3成熟 佢真係俾3成你？

次次嗌3成，切開都係5-7成

我叫blue rare都3成熟

出街食唔夠膽blue rare 唔知佢用乜牛

上個禮拜去左間港式扒房嗌左3成
鐵板牛柳, 平時去呢d餐廳都係叫5成
點知黎到, 屌, 1成咁樣
牛柳本身又太厚, 裡面成舊生肉, 再煎過都係咁

其實係咪間間餐廳都有得嗌blue rare / rare?

驚你太生肚痛告食環

諗起反而好肚餓